坐巴士上層窗口位真係...

真係慘過食兩舊屎
靠窗隻腳好撚辛苦
點解小巴又唔會
真係寧願坐走廊位

好鍾意挨住窗瞓。。。

仆街就係你hi晒啲油係窗到

有錢就的士

無錢有咩計